18區街坊同我聽住！

經過呢幾個星期以嚟，各區街坊已經漸漸成為了每區最後防線
香港人真係進步得好快前線唔再係孤軍作戰

今日各區街坊玩完之後真係做到be water，全部都好高質

聽朝係和理非主場，除左各個集會之外
希望大家可以做到零消費，罷工罷市，唔好比啲冇罷工嘅舖賺到盡！

另外，我呼籲各位街坊可以記錄一下 冇罷工 嘅店舖，喺過左8月5之後發起新嘅清算行動

罷買又好，接放工又好，永不篤灰，永不割席

香港人加油
光復香港，時代革命

發夢發得多，個人暈陀陀
幫我停狗鐵，唔係就好易跌

7點半見

推

再自推

又自推